# devops_hw2

## В репозитории содержится следующие файлы и папки:
*   папки nginx и postgres содержат Dockerfile необходимый для сборки соответсвующих образов
*   файл docker-compose.yml содержит код который собирает образы для последующего залития в registry gitlab
*   файл docker-compose-deploy.yml содержит код, который позволяет пайплайну развернуть контенеры из подготовленных образов на сервере
*   файл .gitlab-ci.yml это код который собирает пайплай, он состоит из 2 job, первая собирает образы и пушит их registry, вторая поднимает контенеры на сервере соединяясь с ним по ssh
*   рисунок демонструирует результат отработки кода на сервере, контенеры корректно подняты и работают
